[年經]毒撚唔好對grad din有咁多ff

隔離開po講grad din幾美好，相信有班毒撚睇完之後應該好多ff

等我來警世
你中學六年都係毒撚+溝唔到女，你去唔去根本WFC，唔去都無人知
唔好冧住grad din可以食波餅，事實係你自己坐埋一二邊食食食，睇住啲mk仔yo女
FF:
事實:

連FF都冇波餅食喎Ching

都係警世po je

當年我都係無去
費事戲獻世

2020同2021最好
想去都無得去

我毒撚 有食到

唔好咁呃啲毒撚啦

我食咗幾條女

拎800 出來 call 番隻G 仲難忘

帶埋你最好既老師去玩3P又得

你食左幾多餐呀

定1晚幾條女

唔好呃cd rom啦你
全個連登都知你好多人生遺憾

agger
比800蚊去旺角屌閪破處好過
反正毒撚唔叫雞應該破唔到處
毒撚最忌有自信啊

我記得同一條女有張圗係比毒撚食波餅架喎
唔好po啲唔po啲

抄足咁多年功課唔情願咁報恩

毒撚同女神嘅對話除左抄功課，問功課之外
就

就假
屌你老母交左幾百refund得張19coupon

仲有相隔10年突然聽到女神電話然後主動埋單

搞手或成最大贏家

唔係sell你買保險咩

食下好閒姐 又唔係有得屌

漏咗
相隔四年大學畢業就sell你保險
再過10年就突然搵你話呢個世界冇好男人

尷尷尬尬咁影張相當食左？

結左婚之後
明明無做過愛，然後講我大左肚

毒撚去grad din=資助靚仔cow女

明明無份溝女，點解要比錢

真fd黎

原來係咁
以為你四圍yo女tim

真
我當年只有食

唔好以為連登真係咁多毒撚
以前高登都係成班偽毒

感情台可能偽毒
校園台連登應該真毒多

無女仲有仔

真，連搵女神影相都唔敢

當年冇人搞

男校驚西咩

gay

應該無人同毒撚影相？
正如毒撚會唔會同體育佬friend

見到女神同班mk仔吹水，驚行過去比人笑，驚比人reject，驚影嗰個笑你，驚比班fd笑，驚影嗰個手震，驚.......
然後糾結30分鐘，都係，唉算，其實一張相je，不斷瘋狂自我安慰
係咪好中呢

咁似林卓廷既

那年十八。。。

真心話大冒險

你而加知我地毒撚咩料啦

好經典

得啲風頭躉攞哂彩，屌女
毒撚淨係負責夾錢，頭dup dup密密食

［突發］疑似毒步天下條女 (有圖）

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有得同朋友著正裝玩下戇鳩野唔好咩

上得連登嘅人應該都過晒去grad din嘅年紀

錢就我出, 女就你溝
屌你老母

所以咪要警醒堆cd rom

yo撚咪開心囉
kam撚去唔去都撚就

有冇原post睇翻？

諗起都覺得on9，中五特登去買套西裝黎著，睇返相好似細路仔偷老豆件西裝黎著，浪唔起件衫，好撚7

人地就圍住影
我地毒撚就圍住食

人地洗幾千租/買套西裝食波餅
我地毒撚洗幾百買恤衫食西餅

唔去都要夾錢買禮物
早知唔去
去左又唔係特別威

留返d錢食幾餐放題

我今日先知有人會對grad din有幻想
唔都係食個飯吹下水咩? 會有咩發生??

毒撚咩都可以ff一餐
ff自己好受歡迎之類

啱啊，不如慳翻啲錢同幾個close fd去grad trip算

咪埋張保險單

諗下同級有幾多個係叫得出名
仲慘過公司annual dinner
公司起碼大部份都叫得出名，又叫做認得到人

好慘

啤牌果4條？

17畢業，10年後其實27都唔係好老姐...

利申：我女神過多兩年40我都仍然覺得佢好正

男校 x2

所以無期望，無失望
成班柴娃娃癲完就算
無女既grad din 其實仲好玩
無女係度成班唔洗扮撚曬野

利申：當年係 grad din committee

食咗可以報警了

去黎做乜鳩？反正唔會再見

mk仔都冇波餅食毒撚有喎
已經贏左

其實女人唔係好覺得撓手係請人食波餅，由頭到尾都係大家ff多咗

未上連登前聽男朋友講先知原來咁已經算係

利申無撓開人哋，但中學見啲女同學撓唔覺得係咩

我哋交咗錢 酒店話冇得退
話開放限制之後先有得食
可能要等到同今年畢業啲人一齊食